NINE PERCENT 陳立農《我是你的》銷量 110万

万你老母

邊個陳立農呀

北京 Idol Producer 偶像練習生 NINE PERCENT

陳立農 is Taiwanese

支那唔係禁鳩左乸型咩？

QQ銷量已過170萬